反彈一次弱過一次，呀婆都知係熊市

反彈一次弱過一次，呀婆都知係熊市

多謝提供方向

牛得